係咪有手足想要64電子banner？我有！

在上一次的818遊行中
手足巧遇 鍾意影大頭相的愛國同胞
佢哋嚟咗一場大合照
有人話未夠喉
想要一張大大嘅banner
大大力表揚愛國愛港的中華人民共和國
淪陷重災區的同胞
但係手足太多
點可能一人一個banner呢

emoji測試emoji 真好玩

推

當然手足如果唔想俾人影大頭嘅話唔該有眼鏡嘅
用紙巾冚住塊面再用副眼鏡扣住